pixel3對比pixel4

本身用緊pixel3，我細佬用緊pixel3xl. 買之前以為3同3xl個mon應該差唔多，香港又冇真機可以睇就咁買咗3. 但係3個mon真係差到好難忍，白色畫面好多雜質，啲字邊緣又唔清，同3xl比真係差好遠。

出咗pixel4又心郁郁想換。因為偏愛細機，所以唔考慮4xl. 但係又好驚4同3個mon一樣咁難忍⋯⋯

香港冇真機睇真係好慘⋯⋯

有冇人用過3,3xl同4，4個mon對比3究竟點

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

你入去pixel個post問會唔會快啲
ps 3axl用家

求其啦
PIXEL出名垃圾仲要買

又係

換左

因為
pixel 3 個mon係lg出
pixel 3 xl 個mon係Samsung出

pixel黃MON，鬼佬口味

鬼域會唔會有得試？

黃mon我ok

最尾都係買咗pixel4xl

我有部pixel 4 橙想放

點解？

貪過癮 買黎玩
但覺得太細部

放幾錢？

個mon既質素如何？

我都唔知市場賣咩價
128gb黎

咁呢個我又覺得唔錯

師兄有無tg？tg傾

你留個tg 我廢事轉頭比人炸爆tg